# RECOURCES

- ROADMAP https://youit.pro/map/js#html - на ресурсе большой список ресурсов которые можно изучать по мере обучения
- https://coursehunter.net/ - много полезных курсов в видеоформате. Большая часть контента платная
- https://www.codewars.com/ - крутые задачи на различные темы

